乜d死警賊可以著住制服禁電話既咩

你老味仲要用we柒 溝大陸妹

其實可能係佢個大陸老母用wechat

大陸仔可以做警賊既咩